真係不愧係大英帝國，估唔到有啲咁科幻既野

好有科幻電影feel

冇帶遮真係絕望~一到站落大雨

香港要搞既真係要係地下發展都諗得過 貴小小類似的士玩法計距離 限重量唔限人數

我覺得愉景灣有得玩下呢啲車

好得意

坡佬版：

點圍皮

點解英國永遠都領先？

咁英國果個都圍唔到皮

效率好似一般

毒撚恩物呀唔使同人逼

呢種車係smart city嘅大趨勢， 又方便又有privacy

載咁少人 經濟效益好差